# Javascript 技术栈介绍

这是个关于Javascript的技术栈,其中分为三部分:

* [基础篇](#基础篇) : 介绍Javascript的基础知识,包括语法,基础类型等基本内容
* [进阶篇](#进阶篇) : 介绍Javascript的原型链,闭包等知识
* [扩展篇](#扩展篇) : 介绍Javascript的模块化,一些常用技巧,javascript非常有用的特性等

## 基础篇

### [基本语法](/1.0.grammar/README.md)

> **主要内容** 介绍Javascript中基本语法

### [基础类型](/1.1.type/README.md)

> **主要内容** 介绍Javascript中基础类型,及其基本用法

* [变量(let var const)](/1.1.type/README.md#变量)
* [类型](/1.1.type/README.md#类型)
* [类型转换](/1.1.type/README.md#类型转换)
* [字面量](/1.1.type/README.md#字面量)

### [运算符](/1.2.运算符/README.md)

### [控制结构](/1.3.控制结构/README.md)

### [function](/1.4.function/README.md)

### [对象](/1.6.object/README.md)

### [class](/1.7.class/README.md)

## 进阶篇

### [原型链](/2.1.proto/README.md)

> **主要内容** 介绍Javascript中原型

### 执行上下文、this、作用域、闭包

[ES3](/2.2.context/README.md)

* [执行上下文](/2.2.context/ExecuteContext.md)
* [VirableObject](/2.2.context/VariableObject.md)
* [this](/2.2.context/This.md)
* [作用域与作用域链](/2.2.context/Scope.md)
* [闭包](/2.2.context/Closure.md)
* [其他一些](/2.2.context/Extend.md)

[ES5](/2.3.context-es5//README.md)

## 扩展篇

### [模块化](/3.1.module/README.md)

* CommonJS
* AMD
* CMD